[重要] 如果機場真係清場 一定要打火警鐘！

Whatsapp收到 冇需要fc

「重點重點！
聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂 #信不信由你」

快啲推比機場手足

推

而家就打啦 快啲走 唔好等清場

走呀

快推左先

唔理係咪真 推

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

推 比手足 走都要知點走

推啊

一定要上熱門

推上熱門

721 811

火燭啊

點解冇人推 推啊

一個鐘前已經聽到警鐘聲

Push